如果有人問你狗屋玩魔法有咩用

香港政府就係對市民實行暴政，
而保護呢班出賣港人，無良心，無人性既
就係班狗，助紂為虐，只利益而泯滅人性既狗

的確，狗只係港共政權既工具

係狗屋玩魔法，就係香港市民用最直接方式對港共政權背後既施暴者既最後控訴

香港已經係一個官警鄉黑既城市，
國際金融中心地位，我地引以為傲既過百年法治(源自英國既法律)，已經蕩然無存

狗屋係象徵住港共政權既最後堡壘-一班唔無法無天既有牌黑社會

好多人可能只係睇到有形既暴力，，但真正傷害緊香港人既，係無形暴力，白色恐怖，中共殖民，一手扼殺香港人既自由，一手摧毀香港人既未來，我地既家園。

香港，就係我地既家，如果我地要贏，就要有決心，思想武裝，身體武裝，用香港人身份，抵抗暴政。

大家好好思考呢16個字既意思
沒有暴徒，只有暴政!
光復香港，時代革命!

最後一句，前線放核彈都唔會割! 絕對支持無底線抗爭!

推

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!